[體驗焦土] 參加唔到罷工既,用集體不消費表態

應該照顧好多唔好以出黎表態既人
集體只定日子不消費,唔出街食飯,帶飯帶水食杯面,不去銀行,
不去商場,不去食肆,不去報名交費,唔炒股票,取消所有娛樂活動,收工即返屋企,
當日除左交通必須開支,交通只坐巴士,港鐵,公共交通工具

所有消費集中之後進行,返工HEA 做, 一毫子都唔洗

當成條街好似沙士一樣成條街都冇人流,
一日死城,就可以有做出一個有代表性既表態

推